中國遊客澳洲無牌做手術致他人死亡

【Now新聞台】澳洲有美容院發生醫療事故，一名醫科畢業的中國遊客為美容院老闆進行豐胸手術，期間懷疑用錯麻醉藥劑量，結果導致對方死亡，涉事遊客被捕。

35歲、譯音姓黃的美容院女店主，周三在她位於悉尼的美容院接受豐胸手術期間心臟一度停頓，送院後情況危殆，延至周五不治。

為她做手術的33歲中國籍女子邵婕涉嫌用錯麻醉藥劑量，警方周三晚把她拘捕，控以使用毒性物質危及生命和造成嚴重身體傷害罪，每項控罪至少面臨十年監禁。

在美容院店主死亡後，當局考慮採取進一步法律行動，法院拒絕讓邵婕保釋，以防她逃回中國。

邵捷在廣東醫科大學完成皮膚科課程，並在英國取得健康科學碩士學位，她曾經在中國和英國行醫，不過今次是持旅遊簽證入境澳洲，事發時她抵埗只是五天，在澳洲沒認可的行醫資格。

另外一名有份參與手術的美容診所職員亦同樣沒有合法資格。

當地傳媒報道，美容院店主和邵婕是透過朋友認識，她亦同意讓邵婕負責手術。事發時她正接受玻尿酸豐胸手術，邵婕為她注射由三種藥物混合的麻醉藥，之後就出現心臟停頓，邵婕和兩名診所職員為她進行心肺復甦。

行醫做乜先，個老細有冇腦

支那人殺支那人

痴撚線

班五毛仲唔出來幫手護駕？
中国人無牌行醫丫

之前有單係酒店做美容手術

留名等有人話 香港都係咁

未婚生子 廣西父親5.3萬港元狠心賣親生兒 網民：虎毒不食子

當自己黑杰黑

有五毛出黎過係台灣遊客未？

支那人真係去到邊都鍾意做埋晒啲on9嘢

戇屍屍報應該會寫華裔遊客

我都等緊
希望睇到啦
事關我block晒啲五毛
可能會miss咗

監咩禁丫，嘥米飯

將佢打入去美容院老闆嘅麻醉藥計返體重打返咁多入去，佢唔死嘅咪放返佢囉

支那賤畜去到澳洲諗住甩難
最後都係死係支那賤畜手上

隆胸定豐胸呀 兩樣野黎喎

睇字都想嘔